(澄清) 今日去過牛角㩒飛嘅入嚟

我係一個連老闆都知我會發夢行街嘅牛角員工，我肯肯定咁講，我老闆算係有良心同尊重唔同政向嘅人！佢孭住過千員工嘅飯碗都一直喺自己Facebook發聲！

今日就算有人去又一城同大埔㩒飛，佢都完全覺得無問題，仲話啲客排曬隊好有秩序同禮貌，大家仲想點？今晚佢仲出左Post添啦，大家珍惜下仲有良心嘅人好麻？

利申: 現職寫字樓員工

五大訴求！缺一不可！

推

p牌推唔到，勿錯殺良民

支持

推唔到都推

再推

推呀

良心就要推

push

pish

牛角好食 雖然有少少貴 但而家會多d支持

收皮啦

敍福樓集團就算係藍架啦

但係響社交媒體緊係會伸出橄欖枝
佢嘅牛涮鍋 溫野菜 牛角
全部都係後生幫襯
而且講幾句大家咪覺得佢開明啲

但係又咁講 佢同埋個集團係呢段時期
起碼無做過啲太嚴重嘅衰野

目前形勢緊張
搞都搞掂左美心同富臨先

連仔批俾佢啦！

冇出聲我會算數
同埋我都幾鍾意食牛角
我仲要有佢會員卡
會繼續幫襯

支持牛角

推！

之後我會幫襯牛角

Thank you

唔好唔比人中立....
唔需要批鬥

真係出聲先再搞都未遲，
認同巴打講法，集中美心仲要一定大大力破壞

既然冇盲目撐警/政府, 我都覺得唔搞佢

推啊

Push

重點搞都係養心殿 富臨 美心先
呢d 中立偏黃就靜觀先
有得揀都係幫襯小店

P牌推唔到呀

不支持暴力
咁都支持？

自認喺淺黃

男員工都黃架
有次去唱國歌 之後食牛角 聽到佢好撐我地

有保留

推 唔好搞牛角

集中番美心，商家佬就識歸邊

呢間支持牛角then

wggkk 勇武lm

唔需要特別支持
但亦都唔需要特別杯葛

有待觀察

無視
唔搞又唔食

牛角

有乜問題.....
唔好變連衞兵

土

做咩搞牛角

唔使搞佢住
美心收皮先

牛角幾好食，價錢又唔貴，值得我地去多d

其實開頭做咩搞牛角？

唔洗搞呢間住先啦 美心果堆都未死哂

不完美，可接受，要改善

係麻麻地好食
不過好撚貴
可以比次機會既

但係香港地 收咁貴食人唔lur骨 無良心就遲早比大家收檔

牛角美心ge咩？如果佢冇發表過乜咁唔需要搞

支持牛角！

又杰又濃的黃

Pish

番名跟進

唔支持唔緊要, 但一定唔會低制先

我下次一定會食番次當補數

對準美心

想問吓係又一城牛角定所有牛角

咁就死得啦
咁多人搵一個識google嘅都無
希望大家唔好做藍絲廢老

撐

唔好搞佢啦
搞啲核心果埋先

我有張金卡4年了，本身以為要放棄佢無得食，
聽日去幫襯下先

推啦，聽日去食補番數

其實要搞都搞死美心同富臨先

好啦

點解富臨好似冇事發生

好，觀望下

所有牛角都係敍福樓集團

真
唔好變到所有冇出聲支持都搞

推 食多幾餐 老細唔好嬲示威者

唔好又好多條戰線
樹敵太多冇著數

極藍先搞

唔好搞人啦

搞掂左美心同富臨先

其實集中少數量去Boycott 好D，感覺阻嚇性大D。如果隔黎左右都中蕉，反而D藍鋪管死把就，無左果種驚既感覺

搞咗啲肯定無藍嘅店先啦

肯定係藍嘅店

lm

唔使支持
但都唔使破壞

同意
咁至夠仆街

Aggerrr pishhhh

針對美心就夠
支共都話，槍打出頭鳥

我信佢中立
但絕對唔係黃
唔需要支持 但唔需要破壞
佢咁既背景唔藍（暫時）已經好難得

富臨好似無人搞已經死左
搞完應該無錢裝修

唔使罷食但唔會特別去食

Sam哥

我自己個人幾好佢個紫菜飯, 可以係咁REFILL

幫手推下

唔好搞佢 推

同意，以儆效尤好過有殺錯冇放過，減低成本之餘亦都可以做到壓力俾其他商家佬

今日門口果幾位staff都好好態度 冇屌鬼冇西面，其實要加油，尤其是西裝男部長

黃傑龍建制人黎

唔好太貪心， 美心都未搞到就搞其他啦一步一步黎

唔會有人公開話自己支持暴力
你自己facebook都唔會啦

Supply and demand 啫
佢開呢個價 啲人都係食完再食
佢又賺到錢 啲人又肯攞錢出黎食
問題唔大喎

仲有拉一派打一派

想做連衛兵？

殺錯良民就要道歉，如果唔係我哋同藍屍有咩分別

利申：今日無去㩒飛

放過

之前吉野家獅子狗事件，佢都有出聲話叫個pr去佢到見工，我個人覺得雖然佢父母係深藍但佢係同路人，冇需要搞牛角

係咪搞錯左牛角係美心

對唔住希望各位明白我哋只係針對你哋公司 唔係員工

今次殺錯良民啦
錯就要認

聽人講係父母藍，個仔黃

其實個老細敢出呢d post都好難得架啦
放過人啦...

Ok 但牛角真心好貴，可唔可以減下價

推呀
唔好搞到手足

我都覺得好似誤中副車了，黃生算係一個好人⋯⋯不算藍

我覺得唔係黑社會同公開奶共唱衰示威者既唔應該搞

主力搞幾山個先
唔係係乜都搞。咁樣文宣好難做。
要出師有命

其實今日牛角幾慘 前線俾人屌到仆街
啲傳單又亂飛俾人

佢係之前玩過窮富翁大作戰果個，可能感受過低層生活，個人貼地d

今日見到有個post話罷食住幾個見標先
拆都應該有個目標去搞唔係見一間拆一間
一兩日都仲ok
但一耐咗啲人會反感
因為會出現今次咁殺錯良民
香港加油
手足加油
武運亨通

咪撚搞牛角
利申金會員，一個月一餐lv4 buffet

搞咗美心同支資先

岩，其實根本唔一定話要你幫
出少句聲邊個得閒搞你

希望大家認清目標先去拜訪，佢老闆睇泥真係一個好人。起碼冇講閪話，冇撐警

邊有今日有份嘅，今年內去幫襯返牛角

推
唔好好人唔好俾佢有事

sor 應該不會了

柒左要認啦
無啦啦做乜會搞牛角

唔好見"中" 字或其他未confirm 鋪頭就攪喇

其實google下有幾難

睇錯左牛頭角

係
其實我都知做得生意九成藍
如果佢唔出聲其實我都會照幫襯
但我食野個陣聽到你樓面有人多口我就一定以後唔撚會再去

咁唔通要話支持暴力咩 同埋人地講緊黑警又唔比咩

做生意做到咁大黎講
唔加多2腳 我覺得已經very good
仲要講埋野黃黃地
直情可以食佢老母啦
食撚到跪係到話無牛賣啦

屌我都係
心諗牛頭角㩒咩飛

原來黃店黎既
咁揾日去懲罰佢食晒佢d野

puah

唔好發神經啦乜都搞

牛角個老細成日出聲 唔好搞佢啦
佢老豆係成個集圍大老闆姐, 但牛角好似係黃傑龍自己打骰嘅
可以將佢獨立自叙福樓啦

出小句聲我地都會認錯

唔駛你支持. 係攪要攪啲福建幫同嚴重撐警鋪頭

我無做好耐lu
唔緊要 大家明白 最多抱抱返你地喇~

叫佢寫個牌話自己唔係美心我都以為係美心

推 唔好搞錯人 幫襯下佢補返數

無撐警就唔好搞人

對唔住 經理

牛角都貴？你平時食開咩

pushhhhhh

好！
唔好殺錯良民！

牛角個質素黎講真係貴

推 唔好搞啦 支持添

平日下午餐七折就抵食啦

難得大老細咁通情達理 仲走入制度內改變
Respect

留意返！各位手足！

p

我應承你 我會叫哂身邊既人幫襯多d
自已同女朋友都食密d

大家要集中搞，唔好開太多戰線搞到成效唔顯注要比大家睇下美心，扑野家嘅下場

牛角係藍絲其實源自咩

應該係因為聚福樓老闆投林鄭票
而唔係誤會牛角係美心

推
唔好殺錯良民

怪錯咗佢

同意搞死美心同富臨先 唔好開太多戰線

推 集中主力打美心

係因為聚福樓老闆投林鄭票

推，其實無主動出手抹點抗爭者嘅都唔好搞啦

你Google敘福樓啦

老細好黃架 唔好搞佢

敘福樓投林鄭票

我覺得唔需要搞到自己變成一言堂
佢尊重到唔同立場嘅人係好事
佢無搞到成場運動
又無好似美心咁癲倒黑白抹黑我地

唔好搞佢啦

冇出聲既 唔好亂搞
針對目標先

今時今日有錢佬話自己係黃既都值得欣賞（唔理佢係咪真心啦）

多啲幫襯先

你有無睇埋佢舊時啲post...

又要懲罰

點解要爆佢出黎？

FC左先好做野呀

仲有福建狗閪品360呀

推，唔好殺錯良民

Tui

敘福樓老闆投林鄭票

黃傑龍聽過佢喺電視講嘢，都算正正常常，講人話

金會員推

衰d 講 而家有良知唔藍已經好好

講咗幾多次呢啲時候中立=藍
喺二戰企喺nazi同jews中間話自己中立
你覺得咁都冇問題嘅話其實係你有問題
但呢個老細616到而家點睇都唔係藍唔係中立
所以算啦

只能講，完全失焦！！

馬時亨同時捷入股 藍撚到仆街啦敍福樓
不過無咩大動作屌柒示威者就唔應該搞鳩人咁解

敍福樓可以支持

利申:今日在場有份幫手接住禁出黎既飛

其實我一早知個老闆有講過可以請吉野家炒左既PR同埋講番d和平示威is good既野

不過果陣好多手足都好激動 或者叫做佢地覺得黃傑龍當年投過777所以有罪

咁講真我覺得兩面都各有理據 你話佢支持過林鄭條八婆 所以要「㩒飛」 又未至於橫蠻無理 當然你話佢講過d野叫做支持下和平示威(依加變到咁就唔知支唔支持啦) 所以唔應該搞 又係有道理 所以果陣我都無哂口水幫手澄清畢竟好多人同公司都隨住局勢加劇慢慢跪低 中午果陣我未知黃傑龍最新取向

不過今日我覺得算還可以接受 起碼唔係幫牛角裝修先 不過係有部份手足有d激進 摺飛機掟入去 都算 屌你仲要成撚日TK

利申牛角一年食四萬蚊

敘福樓藍底嚟唔關美心事

推推推

佢中立無問題
會繼續支持
美心抺黑示威者就食屎啦

想推

批啦！

政見唔同就算啦
唔係出賣都唔需要理

其實藍店大把
大家自己知 唔幫襯就ok
覺得先集中火力針對主動岀聲奶共嘅美心啦
旗幟鮮明啲

囯泰，黨鐵，福建幫我都覺得要主力招呼左先

寧縱勿枉呀 大家 唔好輪為魔警同藍絲之流不分化 只檢討

不過佢老細係政協同建制wo
雖然今次叫冇出聲 但唔算炒車
不過可以集中返美心同富臨先

PUSH

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

搞錯人喇
希望佢唔好嬲我地

佢明顯唔認同警暴亦唔認同勇武
但支持民主 反對修例
禁黃定藍?

psih

正解，有追開個老細post,佢真係算淺黃，無咩理由搞佢

Push 唔好target錯啊

要用錢令佢下架

推，專心做美心同福建幫好嗎

好 原諒
難得迷途知返

我當佢黃架啦，仲想點

良心食店，要支持

Ok

拜託大家對準美心、富臨
牛角係同路人就要珍惜啊

搵日食返餐補數 唔好嬲

唔好搞牛角

我追完佢fb覺得佢算係中立偏藍，手足冇炒車
另外我覺得現階段主力打美心同富臨，同罷食敘福樓集團

非常時期真係幫襯小店好過食集團式經營

敍福樓要監察，唔出賣抗爭者即可
唔好行動住

咁大家快d去懲罰佢

冇人誤會牛角係美心
只係有人提出老闆有份投林鄭

藍唔藍就唔知
條友對員工差到仆街喎 福利越黎越差。

現場fc過 知道唔係美心 係有手足提出老闆投俾林鄭

之前黃傑龍係facebook表態過撐薯片叔，之後投票投左777
搖擺人，自己諗

而家係咪連棄暗投明或者我誤判都唔比呀...
特首又唔係今年選既

咁架話梁天崎民陣你地都要全反架bor
你地追溯都有個譜啦

搞左就搞左點都唔割
但仲繼唔繼續唔該諗諗
係咪而家值得花時間係呢種程度既目標

大家聽日食返牛角,當講對唔住

咪搞敍福樓集團

道歉啦
唔係藍已經好好

無必要做到咁盡既,少個敵人唔係壞事,咪放任態度由佢先,唔洗特別支持定抵制

Push 牛角飯好好食

如果佢真係冇埋沒良心嘅 搵日去牛角食返餐又點話
有錯就認 對唔住 我有份摺飛機

做商家幾可係黃吖
我見佢6月頭已經有出聲
就算係知道自己做後生仔生意所以扮野都好過公開抹黑示威者
大家接受唔到罷食冇問題但無需要搞佢

利申好鍾意食牛角

認同

收到要食了

繼續食

唉 我就唔食牛嘅 見係咁 俾下錢你賺喇

ummmm 咁計落大把人要找數 唔建議咁快拉到條戰線太長

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

冇炒車
今次係警告佢地

唔藍 ok

唔係要一言堂
不過啲冷血藍絲同出賣香港人嘅要懲罰
呢啲唔算啦

其實我堅鍾意食牛角

只搞藍
唔出聲我點知你係咪藍
咁未當睇唔到

認同
唔鍾意大可以罷食同呼籲人地罷
但係未至於要搞人地

對唔住, 我決定去食返幾餐補數

覺得唔洗搞佢
但唔洗特別去食
係食都有大把黃店揀！

我都係
開頭驚藍 小食左好多 好彩仲可以食

黎智英夠話唔贊成暴力
咁你係咪要爆蘋果？
理性啲好無

？

無出過聲撐警既，點都放過左先，先對付主要敵人

真

牛角飯

邊個帶頭搞牛角，一定係鬼

記住日本當年學運點解失敗
同埋唔好變連衛兵

又炒車

唔知點解有人擺左落美心list到

仲諗緊聽日晏奏食乜，就食你喇

做乜鳩走去搞牛角
又做柒野亂屌人？
大佬呀唔好咁痴線啦
就算佢係藍既，都可以有政見架嘛？我地要針對黑白不分指鹿為馬
其他藍既遲啲先慢慢清算
啲商家佬見我地針對得咁緊要就識做架喇

對唔住！ 廳日食返你

主力搞掂美心同360先，殺一儆百

牛角牛涮鍋呢個group唔係藍架咩

組隊食 支持下

聽日一齊去道歉啦

我地唔搞良民架唔好搞錯對象

連登仔或者前高登仔08年 好愛國架
自己諗

G持

推推推
勿殺錯良民

以後會爆食！！！

就算真係政見唔同,唔食就可以,無謂搞人地
佢有少少黃,可以幫襯,但唔洗吹捧
主要食黃色小店就夠

嗰陣黃秋生夠撐689

幫襯番佢囉

太好
我成日食架
開頭幾驚無得食

push!準備星期六去食

我都好理解大集團好難出聲支持，就算腦細係黃都未必想節外生枝畀藍絲/商場搞
咁唔出聲就得

呢個要推 唔好殺錯

岩

exact7ly

牛角飯做咩差左咁多
以前明明好好食

今日個個都炒晒車 保持行車距離

屌

咁反而要支持喎！

下次唔好搞錯目標啦，無啦啦俾屈美心

會再食牛角，幾好，去過幾次服務都一流，好有禮貌

ok

屌澄清返啦

今日先食完

殺錯一個 都唔會放過一個

大撚把呢啲左膠和理非啦
呢班人唔割咪算係咁

牛角條自家腸好好食啊

成日分唔到牛角 / 牛刷渦果幾間

仲有咩牛陣

唔好篤灰啦

食肆呢d次要目標，玩遊行罷市就夠，唔洗紅衛兵咁下下打爛晒

認清目標

話牛角係黃店果啲
我可以同大家講黃唔哂
的確前線員工係黃既多
有時同啲staff傾計都略知一二
不過前線以外果啲大家自行判斷啦。

事因8月5號果日既見聞真係令我不敢恭維
詳情就唔講了，唔想俾人話我抹黑。

與其不停開新戰線，不如集中d搞返現有嘅戰線，廢事比人屌我地係又搞唔係又搞啦？

仲有福建360

喺啲罷食page 見到的

推一推

知錯能改，百屌成才
多謝你，下次記得架啦

屯門間富臨本身話裝修
前個排仲話就快重開
點知經過個場拆曬吉嘅

推 之後可能要用錢懲罰下佢

記住係美心呀
先唔講牛角既立場，
點都係集中搞死一間

樓主代我向你老闆講聲對唔住

唔好殺錯良民

佢有份投票俾林奠喎，唔好咁天真fb開吓po就信啦，國泰督灰狗都扮到深黃啦on9

退十步就當佢唔係淺黃係藍店
當藍絲要扮黃絲先生存到, 其實更加要放佢一馬, 甚至支持佢
如果唔係點會有藍店轉黃?

要賞罰分明
記得寶礦力?
當人地幫你左講好話(偽君子都好, 脆返低都好), 你地唔支持返人地, 到人地俾對家杯葛得比你狠
以後再冇大企業為你發聲, 你地咪單機囉

佢之前有講過要請被吉野家炒個黃底小編
應該係好人黎

佢肯扮 點解搞佢先
最多唔食姐

佢無做過咩就無謂增加敵人
同埋睇佢fb都似淺黃

搞左美心先，停一停牛角睇清楚

用錢懲罰牛角

幫手推

我地其實要學中共咁分化 瓦解佢地 令佢地一個個企返喺我地嗰邊 所以唔好咩都去到咁盡 留返三分餘地

一步一步黎啦 而家咁多深藍你唔搞你要搞個中立 你只會趕返佢去嗰邊

搞錯左人，手足搞舖之前查清楚先呀

以後幫襯你哋多啲
麻煩順手同你老細講埋，香港仔間牛角放題好撚難食，屌你老味啲肉就咁淋啲醬上面就當醃咗
可以再做好啲吸引多啲回頭客

人地講左係提名俾林鄭 但係暗示左唔係投佢 分清楚

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

應該係以為係美心旗下

珍惜呀 香港人

呢個時勢仲公開講到咁已經算係咁啦

一早話佢黃

屌點解無啦啦搞佢

臭 以前有間牛角既員工 要著黑衫既人等左3粒幾鍾 然後話唔做佢生意

遠交近攻 集中火力先

929 無知覺+失禁手足去咗邊呀？
人呀喂

大家唔好漏左929失去意識個位手足阿 佢冇去到任何醫院阿

唔好忘記929失禁昏迷同幾位不醒人事手足仲失蹤緊

我中意食牛角 尤其係下午茶有折
希望個老細黃到底 唔好轉藍
唔想連牛角都要罷食

PISH

支持，推呀。

無事唔好搞人啦

飲食界係全數票數投左比林鄭喎

希望各位手足做野前check一check

好彩姐 我中意食牛角 以後可以繼續食

屌sor囉 聽日就食你

唔洗專登支持 但都唔洗罷食/搞佢

無做過乜真係唔好搞啦
要有對比
要影住美心爛到仆街 然後對比隔離鋪頭一切正常
咁樣D離地撚/鬼佬先會明

搞返福建佬先

大家食番補數

總有啲人

fact check 呀各位

我意思係唔好人話搞就搞
美心富臨以外個啲
搞到盡都係禁下飛攞位

呢個係應有嘅底線
要保持冷靜

係啦，要賠罪呀，大家要補返啲生意比人交租

唔支持暴力，但唔會割蓆，明冇？

pushhhhhhhhhh

既然係咁就懲罰下佢

推良心店鋪

唔出聲就算藍都唔好搞佢住，起碼佢唔搞鳩我，暫時少個敵人先。
但邊個出聲/搞鳩我地，十倍奉還！

萬惡撐政府為首
美心
福建幫
黨鐵
殺咗呢三樣先喇
但講真，文宣要解釋點解
淺黃和理非真係唔明嫁

可以繼續食

專心吉野家，美心，黨鐵。唔覺佢藍到要圍佢，唔覺得佢好譴責。

同意

P牌推唔郁

所以有d人
唔割席都唔好玩到發神經
有d人係咪記錯人地係美心

推
光復香港 時代革命

DSE完返炒散有返過依個集團一段時間
個老闆幾識形象工程扮好人
實質親建制
裏面前線人手上限低
差唔多一個人要做一個半人既份量
分分鐘你落譚仔 茶記都仲多waiter過依間高級餐廳(?)
截單收工又全商場最晏 八號風波都要照返工
咁既管理你覺得佢會有幾好？
我估樓主都係寫字樓果班成日有乜問題都剩係識send email落前線要人自己解決問題果班hihi
所以講返句
佢係未去到要搞佢既程度
但唔係要去推要去支持既集團!

唔應該攪牛角

做乜撚野????

推一推 佢成功改革間公司都算係犀利

721

[求fact check] IG 見到個post推介食牛角敘福樓？

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

6樓有解釋
不過都同意可以集中係某啲重點度

集中美心富臨呢啲衝出嚟奶共嘅集團先

拉一派打一派

所以之後再答「係咪搞錯係美心」之類嘅人
不如上網揾下其他資料先出聲
明白大家未必所有嘢都有時間跟得貼
但只少自己都揾下係乜原因先發言
呢件事係同美心冇關
回慢少少 fc完先發言
如果身邊有人真係誤會咗
就幫手解釋返

ok推。 美心，富臨 同fucking幫先

推啊 咪亂點錯相

目標集中d
搞中資only

錦我會食多啲牛角

推
難得有良心

希望大家唔好傷錯良民

大家認真去食飯啦

對準政權 罷買中資

每間公司都有藍有黃
唔好亂搞

記得唔係搞唔同政見既人

唔好亂咁搞鳩人啦

推，先集中攪死美心

咁要去補償佢

tui

ok
去真幫襯補數

推
希望各位前線睇清楚先行動

搞藍色鋪頭無問題, 但個策略應該係寧縱勿枉
殺錯良民要用好多時間文宣解釋

推

唔搞牛角

做乜搞牛角 傻的嗎 專心搞鳩美心先啦屌
不割

牛角又好味又唔奶共

食牛角先

幫推
牛角最好食係個蛋飯

Pishhhhhh

咁大班你又點計

幫推

收啦 呢個時勢老死都話自己深黃

請勿錯殺良民

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

和解……？？？

P!SHHHHH!!!!

搞好曬啲藍到出曬面嘅先啦

個間唔係牛角…

唔好將戰線拉咁大，對準扑野家，美心，富臨，唔好好似二戰德國咁，同時開咁多戰線，最終只會越開越多
利申：9up

無盲撐警政黑我就唔會抵制

好鍾意食牛角飯

無辜中槍
㩒完飛嘅手足同我講係美心旗下
下次希望手足用少少時間上網check一check先會好啲

推！爆食牛角！

幫推
好鍾意食牛角

推 唔好殺錯良民

其實好多美心既員工都係黃，係咪就唔抵制美心？
抵制既原因從來都係因為背後股東既立場，員工賺1蚊既時候，背後個股東係賺緊10蚊，所以先要抵制。

黃傑龍先生、高爵權先生、黃耀鏗先生、廖祥先生、廖志鴻先生、劉廣坤先生、合群控 股有限公司及高秀芝女士將分別擁有叙福樓控股有限公司已發行股本約29.03%、11.99%、 2.99%、11.99%、11.99%、11.99%、11.99%及8.03%的權益，進而於緊隨[編纂]及[編纂]完成後 持有本公司[編纂]已發行股本(未計及因[編纂]獲行使而可能配發及發行的任何股份及根據 [編纂]購股權計劃可能授出的購股權獲行使而可能發行的股份)。合群控股有限公司為一間 投資控股公司。

對唔住law, 南區懲罰返你

前政務司長林鄭月娥今早抵達位於灣仔的選舉管理委員會，遞交579張提名表格，有關表格數目待選管會確認。

579提名人名單如下：

飲食界：17

陳永安、盧浩宏、黃永幟、盛智文、胡珠、

楊貫一、莊任明、張來鎮、李遠康、邱金榮、

楊維、譚兆成、黃傑龍、馮仲佳、楊位醒

鍾偉平、鄧錦輝

P牌仔又想分化

要正視唔好搞錯

唔確定係黃係藍既寧願唔好搞住唔急於一時甚至一兩個月，去100%係藍果d先

要食了

佢係香港總商會其中一柱
佢有份施壓，令教仔論條仆街下台

所以唔好殺錯良民

勿殺錯

痴撚線 連衛兵？
你又要追求資深主義唔想行共產
人地又唔係炒樓炒必需品
人地開間餐廳自然有佢定價去吸引邊一批人去食
你覺得貴咪唔好去食
人地又冇壟斷呢行 你唔食佢就冇得食
而家都要無啦啦開始比人批鬥？
咁同文化大革命有咩撚野分別

燒肉解禁

黃傑龍喺自己facebook回應

美心鋪頭罷食就得啦
唔洗爆

Ok 幫推
手足對準槍頭

咁講啦，黃傑龍可能識少少公關，之前玩過體驗窮人生活，又出過聲撐薯片(我無支持，痴撚線咩小圈子選舉)，但佢埋黎痴，值得玩下分化，對家識玩分化我地都要。

OK，收到

Fyi
老闆黃傑龍係團結香港基金顧問
攞過果啲某某商會嘅「傑青」
而且政府 appoint 佢做最低工資委員會成員
唔係政府自己友嘅話 佢又點會俾你入場

所以敘福樓同大班個 case 根本唔同
但係返去核心思想
就係佢都無做過咩野 緊係唔好唔畀佢中立

美心富臨吉野家大大力搞掂佢哋
麥當勞點都唔幫襯
Mos Burger 加藤屋就有機會食多一兩次
民間深黃小店大大力懲罰 食曬佢哋嘅嘢

咁敘福樓呢？唔需要搞，但唔需要支持。
平時食開牛角溫野菜嘅，咪繼續食
但係唔係食開嘅，又唔駛大大力支持，就係咁。

推 搞美心建制議會先

推呀 咪殺錯良民

佢老細講野都好含糊姐
有份選特首都唔方好野

10月5號太遲 聽日直接開波啦

唔可以就咁俾佢立到法

美心

牛角係淺黃

對準啲目標先得呀

應該係同行吹風玩尻佢啦

幫手推, 唔好殺錯良民

撐警先搞啦

搞大佬先 中立既先唔好搞住
美心 富臨 吉野家 元氣 優品360

中立唔搞
藍嘅就要佢收皮

牛角好味

好食

推 唔好搞呢間

繼續搞美心同富臨先

一定要用荷包嚟到報復老闆
食到佢地做唔到生意